小肥真係滄海遺珠

聽完屯門行過天后
令我記番起當初聽小肥live既感動
好有感情 真假音轉換好好
高音準而有力
低音甜而厚實

唔敢講值得咩獎
值至少值得更多掌聲同欣賞

最近一次唱live 都好多連登仔討論

*但至少

子彈鋪滿地

就算高登歌 呢d題目有玩味d既歌
都可以唱得好有感覺

佢曲種駕馭拍得住Eason啦, 慢歌, 快歌, 感情, 玩味都有板有眼
睡前服成隻都好高質, 可能係佢試水溫最後一擊
可惜冇咩noise, 嘥咗隻碟

爭一首寵物ver2俾多啲機會人接觸佢

我都覺

冇左pako 走去試拍戲 依家不倫不類

掙扎在不安間